airdrop唔可以一次過傳多張相片

一張一張傳

屌

可以

無野，搞掂

半夜。床上。

「你……？」曱習剛想說些什麽，卻被一只玉手捂住了嘴。

「噓……」娥娥把頭湊到曱習耳邊，輕聲說：
「習……人家……人家想和你一起……一起……建設中國特色社會主義嘛……」

只感到一股社會責任感與民族歸屬感沖上了他的頭，于是雙手開始不自覺的對娥娥薄薄的睡衣實行偉大的改革開放政策，牢牢把握一個中心兩個基本點；刺激消費擴大內需；讓一切創造財富的源泉湧流……

「啊……啊……那裏不行……我的社會主義核心價值觀……要缺失了……」

話音未落，曱習那高速增長的GDP已經在經濟特區開始了社會主義現代化建設，深入貫徹落實「三個代表」重要思想，以人爲本推動經濟社會發展，圍繞主題抓住主線，全面提高開放型經濟水平，堅持「引進來」和「走出去」相結合的戰略，優化結構， 拓展深度，極大地促進了社會生産力的發展。

而娥娥則結合具體國情新出台了緊縮性財政政策緩解通貨膨脹，吸納了大量社會流動資金，取得了卓越成效。

「越來越緊了呢，又促進經濟穩定持續增長了呢……」收獲了生活水平不斷提高的曱習的一致好評。

「啊……啊……爲人民服務的工作態度……」娥娥依舊沈浸在愛崗敬業的無限快樂中，「以後……一定要……對人民負責……哦，不然……我可要……建立……信息公開制度……與辦事公開……制度了喲。」

「呵……明明那麽享受中國夢……輿論還不老實……看我不加快轉變經濟發展方式好好思想教育一下這不聽話的妹妹……」

于是曱習直起身來實施創新驅動發展戰略，增強創新發展新動力，深化改革，加快轉變經濟發展方式的主攻方向，促進資本在全球範圍內的流動；牢牢扭住經理建設爲中心，聚精會神搞建設，一心一意謀發展，推動了城鄉發展一體化。

娥娥日益增長的物質文化需求終于無法忍受：「啊……啊……要全面建成……小康社會了……實現……共産主義了……好幸福……」

「那我也要實現偉大中國夢了。」曱習通過市場准入規則後，實行擴張型經濟政策，使大量流動資金流入市場，緩解通貨緊縮，資金全部吸入市場，達到泡沫頂峰。

「呼……全部投入市場了呢，這下糟糕了。」娥娥一臉幸福地說。

「還沒完呢！」曱習再次蓬勃發展的經濟水平又一次的擡起了頭。

「啊？！啊……啊……」

天已經亮了，但曱習卻依然在貫徹從群衆中來到群衆中去的工作方法……